手拎狗鐵是否街已仆

點算

貼倉未

係 聽日即刻放晒佢 唔係渣都冇

其實我覺得係利好

但全港市民睇淡 得你一個睇好都無用

700個個連登仔都話好

知唔知咩叫撥亂反正？
利好消息黎

未有新高層出爐都唔好入住
屎坑仲有得留到約滿

想賺錢根本將連登仔主流意見反向操作就得

30溝貨